我老豆支持香港人抗爭

大家好，我係廣州人又來啦。之前我喺連登支持過反送中，又喺香港過境翻廣州，過海關果陣真係好驚海關會查我手機拉我，好在無事，宜家我又翻到台灣讀書了
翻左屋企同老豆傾反送中D野，所以順便分享下我老豆D思想：
1.香港人出來抗爭係為左對抗中共極權，推翻埋中共就啱咖了。中國人比人洗曬腦，成日叫香港抗爭D人做廢青。
2.共產黨唔係好人，一直愚民弱民。美國係自由世界嘅領導國，無左美國天下就大亂
3.好欣賞孫中山講嘅世界潮流浩浩蕩蕩，普世價值就係世界嘅潮流

大家可以評價下，傾傾計

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

你亞爸咩年紀,點解腦筋咁清醒

50出頭，佢話佢初初都係比人洗腦，但係後來不斷瞭解唔同嘅新聞。仲叫我多D翻牆，教埋佢翻牆添

觸所以話呢....資訊自由係好重要

仲洗講咩

你地要小心

翻牆有少少危險咁啦